達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

達哥吃喝玩樂
一直關注事件